（白色大搜捕）17歲青少年涉向長沙灣美心西餅店投擲汽油彈被捕

21.10.2020

警方拘捕一名17歲青少年，涉嫌年初在長沙灣元洲邨破壞一間美心西餅店。案發在1月11日，警方指，疑犯涉嫌和另外3人打碎店舖玻璃櫥櫃，投擲2個汽油彈，並向放滿麵包的貨架淋通渠水，濺中一名顧客腳部，警方到場後發現一個裝有2個汽油彈及打邊爐氣罐的紙袋。

經追查後，到昨日拘捕涉案青年，涉嫌刑事毀壞、縱火、淋潑腐蝕性液體。 警方表示，男生案發時16歲，在港島區一間中學就讀，今年8月31日曾在旺角因為堵路被捕，警方當時在他身上搜獲一張地區新聞平台的記者證，消息指，當日搜獲記者證所屬機構是《馬聞》。

警方強調，會鍥而不捨調查包括涉及反修例刑事案件在內的所有罪行，包括翻看大量閉路電視片段及化驗証物等多方調查，以求令犯法的人負上刑責，又呼籲社會、學校和家長多加留意身邊年輕人。

傻閪單機啦

推
大清算其實一直進行中

推